如果全部人淨係下注其中一邊, 咁賠率點計?

當今晚法國VS克羅地亞,
咁全部人買哂法國, 賠率會係點

封盤

低水

我第一個買對家

法國既賠率會變得極低，甚至封盤

1.01，再跟住封盤囉
你估馬會候莊會做到好似你咁戇鳩咩

射去外圍囉

咁賠率係點SET出黎?

精算師根據球隊往績/實力、相關球隊既消息、投注者已落注既賭注等等一大堆數據計出黎

例如呢